有一種朋友永遠接受唔到你已經改變

唔係18 22了
人大左喺唔同崗位工作過
認識嘅人唔同左 無形有形都長知識左好多
偏偏知己永遠覺得你係以前嘅你
我接受到你地份人自私左，自大左，意見多左
但係點解唔可以接受我已經長大
我究竟仲要對住你地嘻嘻哈哈幾耐先可以正常返